有d柒頭話去英國搵唔到工，但其實你識渣車己經月入3萬2

幫你比埋油錢 無車租比你 當你開25日工 一日8～10個鐘 GBP3300/M

外國d廣告係比香港低質，keep住請人的

香港都供唔起樓 去英國博下啦

我唔介意 要走到呢步的話

馬死落地行姐

有D廢柴根本比個comfort zone困死左係都唔認

香港班柒頭咩都唔識架啦
英文唔識唔會諗走去學
人地Solomon 只係識講thank you 都講到英文
香港班柒頭咩都話唔識唔得

揸的士全部南亞or黑人

貨車佬不嬲好揾，我呢邊D貨車佬高峰期可以揾4-5萬一個月。

但真係由7：30集合，做到夜晚十點收車

因為之前去英國既香港人都係有錢人

巴打係英國?

我係日本

唔ot 2-3 萬貨van佬其實唔難搵

好多南亞佬都搵到

香港人點會搵唔到

你講到響香港D人工時好短, 人工又高咁

香港做呢D都好好搵

唔怪得玩地獄更英國無OT文化的

無計，但真係比得多錢
同埋好多師奶做，次次都渣細車夠鐘就收工。

介紹呢部戲"Sorry we missed you".反映外判送貨司機真實情況.

唔好天真啦阿哥， 呢個世界無容易搵既錢

雖然得3萬幾 都做住先啦

on9 車租起碼£50一日啦

上連登勿認真

要首先係 van owners

廢牌得唔得

你香港揸開貨車就係

香港牌過去都渣得？
係既可以考定先

咪咁大聲 一陣d廢柴誤打誤撞搵到份荀工生活到 想走又少個機會

咁不如過去考 個邊大把駕駛學校又平又易pass

係咪ON9 英國個試你知唔知難考幾多
其實唔識唔會怪你 咪聲大大教壞人

我都諗起呢套
男主角因為有仔女先咁慘姐
不過無勞保又無得Sick leave係難搞啲

香港van仔牌可唔可以換英國van仔牌？

係香港永遠覺得外地生活好易

有一次係英國坐巴士
未到總站個司機就趕我哋落車
因為佢要收工

英國考好撚易
路試係on9

咁就一於全部過去揸車搵食
uk咁大 market一定容納到嘅

英國啲van 係咪全部棍波多?

淨係識揸自動波唔識揸棍波

呢套睇到爆喊

同做uber比，邊樣好啲？

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #Twitter #香港自治法案 #馬格尼茨基人權法 7.11-12 初選

有個國際車牌
到時保底都32000
大家有時真係俾個comfort zone困住自己

得棍VAN牌過去可以做乜

唔識英文？

Ken Loach 作品多以反映英國低下層小市民生活為題材，可以瞭解一下英國平民生活。

香港有18 19 20牌過到去洗咪再考呢
(幫型仔爸爸問）

香港人既揸車心態搞彎哂人地個道路system

英國考中型重型難唔難 香港牌可唔可以換

見到個po，即刻諗到呢一套

返7收10 我做廚房都冇咁撚耐啦 你係咪痴撚左線先覺得冇問題 呢個時間返到

佢寫住”冇車我租俾你”而唔係”我免費俾架車你揸”
即係佢話earn £132 a day係已經假設咗你自己有車
邊個唔識英文

如果香港巴士司機咁做實俾人炒

呢種 courier 工，唔係真係咁多香港嘅東亞病夫能夠做到。
工作時間長，通常每日要12，13 個鐘。要派哂啲貨，收哂啲貨先可以收工，仲要係規定時間喎。體力勞動，付出同收入係不成正比。通常只有南亞人先會做得嚟。香港人，算吧啦。
利申：我做過兩年。

點係要逼人去外國？

樓主去英國住返一頭半個月先再講啦
口講最易，實行係咪嗰回事，有時話唔埋

點會走去滅自己團火

推 願榮光歸香港

係加拿大，9成9新移民都係做uber

香港牌唔係本身可以去揸 12 個月?

"at least conversational English"
yes, hi, yeah this, this and that😎how is you, me good. you is welcome

月入三萬,發達😎

窮係咁架喇 人地接收你仲想點

我見好多人都話難搵...

唔好教精啲人啦

基於現實去諗，一去就一世喇哦

但樓主連去都未去就叫人放棄一切

好似幾正

扣完稅扣完車租應該得返£1900左右，其實完全夠生活。

好多勞動工種無人做
得東歐印度土耳其人做

咁咪無窮人?

有冇咁多職位提供比你...

三萬二，交完税得番二萬四，一個養全家真係食得屎

或者做外賣都得

人地外國公共交通工會真係好撚惡，經常聯合大罷工即時癱瘓交通

唔好教精港豬啦

得你一個識渣車咩。

睇黎英國廣告都有得做
商機處處

你就病夫